無知一問，今年阿嗅草忠重出唔出黎選？

無知一問，今年阿嗅草忠重出唔出黎選？

唔出